簡迪在機場被警察扣留

韋斯卜克護衛在機場被警察扣留 因這還與家人決斷
2017年05月21日06:32

香港時間5月21日，據美媒體報導，雷霆隊中鋒簡迪今天在羅馬尼亞的機場被警察扣留，原因是他的護照被祖國（土耳其）大使館給「取消」了。

近日，簡迪開展了他的基金會環球之旅，從印尼的雅加達飛往羅馬尼亞首都布加勒斯特的時候，他被機場的警察扣留了數個小時。
廣告

隨後，簡迪通過Twitter發表了一段影片，並說道：「這背後的原因，當然是因為我的政治觀點。這件事情的背後指使者就是土耳其總統雷傑普-塔伊普-埃爾多安。」

據瞭解，雷霆隊目前正在與NBA聯盟辦公室合作並通過合適的途徑收集信息。

據簡迪的影片里透露，當地時間今天早晨，當他的護照被土耳其大使館取消之後，他在羅馬尼亞的機場遭到扣留。

作為土耳其最著名的運動員之一，簡迪一直在公開場合抨擊土耳其總統埃爾多安，並認為他導致了土耳其國內的緊張局勢。與此同時，簡迪一直支持土耳其國內的一位穆斯林領袖。

上週，土耳其總統埃爾多安造訪美國白宮，並再次因為他的保安對抗議者的鎮壓而引起爭議。

「他在華盛頓攻擊抗議者。他是一個壞人。」簡迪在影片里這樣評價埃爾多安，「他是一個獨裁者，他是這個世紀的希特勒！」

簡迪的政治觀點讓他陷入了很大的困境。去年，簡迪公開宣佈因為他的政治觀點而和家人斷絕關係，他的父親甚至在土耳其當地的報紙上發表了一封公開信。

2015年夏天，簡迪表示因為他的政治觀點而落選了土耳其男籃。

不過據最新消息，簡迪在機場被扣留了數小時之後已經被釋放。他隨後坐飛機前往英國倫敦，並準備返回美國。

咁矮都打到藍波

人地中鋒黎

16x 打pg都得 it咁

以為足球個簡迪

唔係咩

護衛

簡迪連藍波都識打

估唔到咁夠薑
Kanter

攞美帝護照啦hi

垃圾土耳其走回頭路，穆斯林根本就係最on9既宗教

Kante 玩具籃波都玩埋

failed democracy

地球70%由海洋覆蓋